納指頭肩頂形態 岩岩回返到頸線 超級阻力位 沽得！

SQQQ!!!!!!!

突破收市

今日好淡大戰

今日收頸線之下？

兇多吉少，retest完應該又係繼續向下

真，縮量爆拉，引韭接貨，星期五再拍賣國債插水